<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Docs on Tux Fan Club Docs</title><link>/docs/</link><description>Recent content in Docs on Tux Fan Club Docs</description><generator>Hugo</generator><language>en</language><lastBuildDate>Tue, 12 Aug 2025 14:43:07 +0200</lastBuildDate><atom:link href="/docs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>README</title><link>/docs/01-introduction/presentation/</link><pubDate>Sun, 25 May 2025 16:00:00 +0100</pubDate><guid>/docs/01-introduction/presentation/</guid><description>&lt;h2 id="tl-dr">TL; DR &lt;a href="#tl-dr" class="anchor" aria-hidden="true">&lt;i class="material-icons align-middle">link&lt;/i>&lt;/a>&lt;/h2>&lt;p>EpiRootkit is a Linux kernel rootkit developed for Ubuntu 20.04 (kernel 5.4), featuring a Command-and-Control (C2) backend and a web-based user interface.
Lots of cool design features was integrated.
It was created during my first year of engineering studies under the guidance of Jules Aubert, a goated professor of Advanced Linux Systems at EPITA.&lt;/p>
&lt;h2 id="overview">Overview &lt;a href="#overview" class="anchor" aria-hidden="true">&lt;i class="material-icons align-middle">link&lt;/i>&lt;/a>&lt;/h2>&lt;p>This documentation site explains how to set up, use, and understand the system.&lt;/p></description></item><item><title>Un dernier mot</title><link>/docs/07-remerciements/thankyou/</link><pubDate>Wed, 07 May 2025 00:44:31 +0100</pubDate><guid>/docs/07-remerciements/thankyou/</guid><description>&lt;h1 id="hugo">Hugo &lt;a href="#hugo" class="anchor" aria-hidden="true">&lt;i class="material-icons align-middle">link&lt;/i>&lt;/a>&lt;/h1>&lt;p>Bonjour,&lt;/p>
&lt;p>Merci beaucoup Jules pour ce projet!&lt;/p>
&lt;p>Il m&amp;rsquo;a permis d’expérimenter plein de sujets différents, j&amp;rsquo;ai profité de l&amp;rsquo;excuse de &amp;ldquo;c&amp;rsquo;est pour le travail d&amp;rsquo;EPITA&amp;rdquo; pour tester le Lotus Docs (le framework de la documentation sur lequel ces mots sont écrits), j&amp;rsquo;ai pu mettre en pratique directement ce que j&amp;rsquo;ai pu apprendre dans mon travail, notamment j&amp;rsquo;avais dû faire une présentation sur un rootkit (PUMAKIT) à ma boîte, et j&amp;rsquo;ai pu m&amp;rsquo;en inspirer et recréer le rootkit en améliorant certaines fonctionnalités (car franchement il était assez mal foutu, les Chinois n&amp;rsquo;ont qu’à bien se tenir). J&amp;rsquo;ai eu l’occasion de discuter avec certains SRS pour avoir des avis sur certaines implémentations. Spoiler, ils étaient tous jaloux du fait que en première année d&amp;rsquo;alternance on fait un projet aussi cool alors qu&amp;rsquo;ils se tapent de l’Active Directory depuis 2 mois.&lt;/p></description></item></channel></rss>